眾籌製作高汁 撐港 反共 辱警 T SHIRT 全球賤賣

靠文宣組設計

當所有地方所有鏡頭都會見到
就所有嘢都會被抵制
咁就變成世界抵制中國

推